國慶日

經歷咗七一港殤日
十一國殤日
終於到我哋真正嘅國慶日！

我愛台灣

祝台灣國慶日快樂